【普通改詞】【插畫MV】《啞巴講笑話》原：陳綺貞 - 魚

歌在此：

近年發覺自己聽是非嘅時侯，經常有種難以認同嘅感覺。
所以填首歌詞同大家講是非。
————————————————————————

插畫：Hailey Ko
主唱：Kelly Yan
填詞：挽歌之聲
原曲：魚
唱作：陳綺貞

免得說穿太多 為說對犯錯
別試著蘊釀更多接觸的惡果
懶得理解人為何 問每句為何
是非真假不愛看破

霓虹漫天 澆起 誅心的烽火
人人無親疏 了無干戈

詳言無別話她早晚對他說她與他
全年無熱話只好給眾矢去找箭靶
門徒仍膜拜客套的主觀演說家
遑論笑話 不傷一貫爾雅

免得聽取太多 為聽過犯錯
別笑著吃下哪顆妄想的禁果
懶得理解人求和 為哪個求和
是非真假一秒帶過

迷糊面色 不返 相安的當初
人人無親疏 了無拉拖

誰營營役役擔當過笑話裡的啞巴
誰唯唯諾諾的聽懂啞巴說的笑話
誰流傳密碼致送醫不好的創疤
如願了嗎 心底一片赤化

詳言無別話她早晚對他說她與他
全年無熱話只可給眾矢去找箭靶
門徒仍膜拜客套的主觀演說家
言下武斷卻肉麻

誰營營役役擔當過笑話裡的啞巴
誰唯唯諾諾的聽懂啞巴說的笑話
誰流傳密碼致送醫不好的創疤
如願了嗎 心底一片赤化

遑論笑話 不傷一貫爾雅

支持

謝謝.大家都唔出聲

高質正皮

陳綺些貞fans 最鍾意就係魚呢首
估唔到會寫粵語版
btw 仲等緊happy end

Kelly姐
Hailey
挽歌

終於有新歌

正呀喂

Push

推

感激

最近改詞生態如何

特朗德

我都好鍾意魚呀!!!!
happy end其實寫好九成..製作上有少少click

kelly姐真係好勁
hailey妹真係好勁
挽歌係垃圾

係呀.呢幾個月都唔知自己做緊咩

夕爺洗唔洗要返新年歌MV？

水兄

食飯未呀

下星期？如果我病好的話

輕輕一推

慢慢啦我未病好

放工未

小心身體

唔夠瞓再食熱氣嘢真係尋病捷徑

回歸啦yeahyeahyeah

未